岩岩考到車牌，5000蚊有咩選擇？？？？？

最好個樣嚇得下人

手推車 夠哂安全

Honda Jazz

每日繼續巴士地鐵

ae110

半架ae110

認真

咁柒

邊度柒

打少左個零？

Ofo

係打多咗

岩岩出來做野無乜錢

屌你鹵味 出嚟做嘢都有皮幾係手啦

無儲蓄咩 5000搭巴士地鐵小巴啦 反正政府仲有回贈

假膠都咁話

5000? 交牌費都冇撚咗啦
搭巴士啦

你岩岩出黎做野真係唔好諗買車，牌費保險油費都唔少錢

Koenigsegg Jesko

BMX

5000萬

想要跑得下既

坐兩個人，揸熟先換車

去廢車場搵下見唔見到一架黃色Volkswagen甲蟲車？可能仲會有一番意想不到嘅經歷添